[地平線DLC] Horizon Zero Dawn: The Frozen Wilds

留名待J

都唔知睇左啲乜春

白金左之後又要拎返出黎打

仲諗住aloy有冇機會著得性感啲養眼少少，點知今次玩冰天雪地，mola mola

女主角可唔可整番個女神頭+比堅尼look

咁快就添食
希望佢加多d新怪
Btw有無講幾時出？

coming 2017係咪即係今年內出

仲以為係出佢養父點樣追殺滅佢全家既兇手添

其實想佢出多啲模型/Figure

就咁睇冇新怪

希望內容夠多
繼bloodborne 又一隻希望佢出dlc既game

依段直頭可以整隻前傳

留名待丁

火山有景滾

呢段好撚短線

我記得長老話追左好耐時間
定我記錯左

應該唔會無新怪呀，好難引舊人玩

有冇人打得爆new game+ 既ultra hard mode?, 卡左係final 任 到